有冇手足可以幫我搵兩隻超級任天堂Game

一隻係機械人 玩到第七關就有地雷 一直都唔知點過
一隻係 3d 對打 有好多角色 好似有隻紅色遠攻 keep 住識飛

多年心願